其實香港係冇返得玩大型骨牌

見到啲外國人自己diy成副骨牌
再睇住佢整到啲機關真係好有治癒
自己有諗過砌
但係間屋太細
十幾秒完左好撚on9

#土地問題

下次搭扶手電梯個陣玩下粒緊急掣即刻有骨牌你玩

睇錯大型骨場